5分钟超长揭秘！香港黑衣暴徒背后：庞大又精密的“操纵机器”

nds微信成日po呢D comments on9短片
牆內既人日日睇呢D洗腦

知佢on9就唔好理佢，記得不推文